它可能已经删除了790个这样的群组，但在滚动几分钟后，我们甚至无法到达使用“QAnon”作为关键字的群组搜索结果的底部。 Facebook试图通过新政策清理群组|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 结果可以在连接的iPhone上的健康应用程序中获得。 Apple Watch系列6的第一印象:有弹性的增加看起来很棒|Aaron Pressman | 2020年9月17日|Fortune 
 这表明，即使是在地表以下的变化也能导致戏剧性的结果。 我们的预测:一股酝酿中的潮流可能提升拜登，或淹没他|尼克·福里埃佐斯| 2020年9月17日|Ozy 
 在一定程度上，未来几年可能是它最好的时期。 纽约市复苏的数学|Felix Salmon | 2020年9月17日|Axios 
 许多观察人士声称选举结果，我们可以说是不正常的。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 尽管反对博纳的票数是两年前的两倍多，但反叛者似乎在某种程度上受到了惩罚。 民主党意外地从共和党的政变中拯救了博纳|Ben Jacobs, Jackie Kucinich | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 其结果是，无人机操作员正成群结队地离开空军。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 因此，被称为“正式训练单位”(FTU)的训练中队配备的人员不到所需人数的一半。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 警察局长迈克尔·哈里森(Michael Harrison)表示，这是减少帮派暴力的结果。 2014年美国谋杀之都，Brandy Zadrozny | 2015年1月3日|每日野兽 
 因化疗而不孕的男性和女性也可以恢复生育能力。 男人总有一天会有没有女人的孩子|Samantha Allen | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 当这些泛音被乐器上的任何缺陷干扰时，其结果就是刺耳或不完美的声音。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这次任务的结果非常成功; 制定了一项特别条约，西班牙将路易斯安那州卖给了法国。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一八〇九年的汽船和一八三〇年的蒸汽机车都是以前的直接结果。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 结果，大约40名叛军被打死，其他人被俘虏，剩下的人逃到种植好的田地里。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 然而，该法案是一个渐进的立法，并在其自身运作的结果中创造了新的条件。 《货币银行学》|Chester Arthur Phillips